---
author: mgalves
categories:
- Negocios
comments: true
date: "2006-01-11T10:28:00Z"
slug: mac-com-intel
tags:
- Apple
- Hardware
- Mac OS
- Intel
theme:
  name: twitter
title: Mac com Intel
wordpress_id: 33
---

Revendo meus posts neste blog, percebi que não tem nada sobre Macs. Quem lê nem percebe que sou um macmaníaco de carteirinha, sempre tive macs em casa (um SE, um Performa, um iMac, um Powerbook 5300 e em breve um G4..ou intel...who knows !), e a idéia de ter um computador pessoal rodando algo que não seja Mac OS (sobretudo depois do X) me é totalmente desagradável.Mas antes tarde do que nunca. Eis o primeiro post....Depois da notícia da troca dos processadores IBM G5 por processadores Intel, a Apple acaba de lançar os primeiros iMacs com processadores Intel. Alguns sites relacionados:

[Apple - iMac](http://www.apple.com/imac/)
[Jobs: New Intel Macs are 'screamers' | Tech News on ZDNet](http://news.zdnet.com/2100-9595_22-6025409.html)
[Apple lança primeiro iMac com processador Intel - 10/01/2006](http://www1.folha.uol.com.br/folha/informatica/ult124u19486.shtml)

Além disso, os novos laptops mudaram de nome...se chamarão MacBooks.[ (Mac Rumors: Intel Transition, MacBook Name, and Windows on Mac?](http://www.macrumors.com/pages/2006/01/20060111025256.shtml), [Apple - MacBook Pro](http://www.apple.com/macbookpro/) )

Nesse momento, acabo de decidir que irei esperar mais um tempo antes de comprar meu laptop.
